有無人真係好撚柒鳩憎OT

心裡諗一分鐘都唔想同佢O
但日日就要同佢磨爛蓆扮勤力

邊有人會鐘意ot

今晚繼續

on9 有人會鐘意?

正常就唔鍾意
有人無自己野做咪鍾意
見過有同事AL都返黎